成個市得中資升

係未掉番轉要炒A股

因為人民幣跌咗好多

仲有咩企業唔係中資